『國際線』 大家要去twitter多謝每位議員同trump！

有無人有各議員twitter？ 之前有巴打post過一次

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推

push

President Trump, please liberate Hong Kong!
大家要好好多謝Rubio等議員同埋Trump！

一齊做
多謝咁簡單唔好懶